鍾意左個有男朋友既女仔（求建議）

番工識左個幾好傾既女仔 大家相處既時候好舒服 咩都可以傾 佢各方面都好符合我對另一半既要求 最後發現原來佢有個一齊左幾年既男友
拖都拍過幾次啦 呢次雖然我同佢只係朋友 連戀人都未到 但我今次竟然係咁個人最心痛既一次真係好心痛 果種痛係好似有舊石頂住個心口咁 透唔到氣 我識女仔既原則係有仔既一定唔可以上 但我真係唔知可以點 沉哂船 反哂艇 好辛苦 識好多其他女仔都未試過咁 唯獨只係對佢我先第一次咁 有冇人明白我既感受？

利申：非毒撚 試過比女追

沉船

又一個沉船
溝唔到就話人係雞

學識用標點符號先好問野，唔該

傾左幾耐沉船呀

冇咁講過佢唔係

句利申出賣咗你，有女溝就唔會係毒撚？

搶佢返嚟囉

個幾兩個月，但感覺好強烈

你原則係有仔既一定唔可以上 咁仲需要咩建議？

係唔係得唔到嗰個感覺令到你痛苦咋？

btw 不要暗戀

唔會出賣自己既原則唔想最後3個人suffer

咁即刻離開佢身邊

抽身呢d野
你努力下就得
最簡單就係打破幻想
你而家ff太多
頭2個月一定好甜啦，乜q ff都齊曬未打破

一係你就轉移目標，一定有比佢更加有道德同好既人
我話佢無道德係因為佢同你傾得超密超密
其實係不忠既表現黎

係你自己根本唔想抽身
我自己都試過抽身，真係自己揀架咋

你想要浪漫感覺，其實可以睇劇睇漫畫

我應該同佢割席定繼續be fd?

你可以遠離佢
尊重一下自己
佢都會尊重你

等佢散左再傾ok？

你鐘意條女雞黎？沉船

割席又唔需要
但有D線一定唔可以過
FF都唔好做咁多

算啦做唔到fd架啦 見到咪say hi bye 繼續交心盞辛苦自己

之前即日覆

而家變隔幾日啦
我有朋友都係咁半抽身，對方係非常尊重呢個舉動，亦無得反駁任何野

一部分比你講中左我真係ff左好多野
到呢一刻都仲有 仲未抽到身

冇架啦而家連講早晨、問佢做緊咩、今日過成點果d關心都冇啦 驚影響到佢同佢男友

但我唔想我既生活入面冇左佢更唔想佢既生活入面冇左我 好想繼續係佢身邊為佢分擔所有野、關心佢、對佢好

既然你唔想影響佢現有嘅關係
你又何必去做呢D嘢，呢D事唔應該係一個朋友關係嘅人去做

咁你咪等到佢同條仔分手囉、不過接觸得太多你會好辛苦做定心理準備

搞大佢個肚就係你㗎啦

我只係想做佢既好朋友唔想佢忘記我
我已經feel到佢其實知道我諗緊咩 而家我唔搵佢，佢已經唔會搵我

你狠心D 諗下佢收兵玩緊你，嬲嬲地會唔會好過D?

我都明或者應該認清自己既位置 但我一見到佢 我就控制唔到自己想搵佢 就算放工見唔到佢 都成日想text佢 但我知我唔應該咁

你其實諗下，到時溝到佢都會好快厭，會唔會好過D?

其實你都知道同佢唔會做到好朋友，因為你唔甘心去到好朋友就完
有D人注定只能夠成為過客
無謂再去諗咁多
move on

其實為左一個鐘意既人打破原則我覺得冇咩問題，但係你都唔想做主動拆散人個個架搵個適當既位置關心佢，到佢真係單身個時你先再諗啦

唔好搞人啦 人地好地地
伸隻腳埋去 小心條仔公審你

中哂巴打 你又係呢排先係咁定點？
我din到長期開著佢個ig refresh睇下有冇新既story。
我都好想灑脫 但我又覺得好可惜 一方面覺得佢有男朋友比幸福佢係好事 一方面又覺得唔想放走佢 ，錯過左佢 好矛盾
好矛盾

你肯定最後會係3個人suffer ?

唔好ff自己一定搶到人返黎 就算搶到 咁易就易情別戀既女又係咪你想要
你依家斬欖等佢地散算啦
感情就好似磁石咁 一係就痴埋 一係就分到九里遠 唔遠唔近最辛苦

佢太好啦我真係唔知仲有冇機會遇到佢咁既女仔

好多謝你巴打
有d人注定只能夠成為過客 呢句講得真係好啱
但背後包含著無盡既可惜同無奈

有原則好事，希望你維持到原則

痴漢

由頭到尾都冇講過條女鍾意你，根本就得你自己係到ff，收手放過人哋啦

樓主 我遇過呢個情況 好明白你感受
對方有另一半 但同我好close
覺得同我好岩傾 又覺得我好吸引
但真係半年都用左唔少時間同佢溝通
中間有段時間無再溝通
之後再見時 一年後 當面攤牌講再見
佢一早都懷疑我中意佢 但佢又有另一半
我真係寧願説破 唔好一拖再拖仲好
就算對方有男朋友 如果你更好更適合
佢一定會同現任分手
其實呢種女仔都唔知算唔算收兵
係度浪費大家時間

都唔明呢種女仔咩心態
有男朋友就應該同異性保持距離啦

巴打 共勉之 我都努力抽緊身 但好辛苦

巴打 加油 You Worth Better

我自己一路傾落既分析佢係冇既 但一add ig就出事

+1

收手la 巴打 你e一刻覺得佢重要，
過番幾年睇番就會一笑置之。
相反你e+強行加隻腳入去，
無結果之餘，令到3個人痛苦，
過幾年實後悔。

作為過來人，勸你及早斬攬算啦...
冇好結果架

唔敢落手溝人,仲好意思話沉船

樓主我同你情況一樣
識咗個毒毒地嘅女仔
但原來佢一直有個曖昧緊嘅對象（都2-3年）
我仲傻更更沉哂船
樓主加油

溝囉
對手得一個
仲容易得手

好明白樓主個情況有時返工聽到佢把聲都會好自然咁望過去，淨係為咗見多佢幾眼。同佢表白又好似有機，又驚太有自信之後俾人拒絕，之後唔知點同佢相處。但係又覺得錯過左就遇唔返個咁好既女仔，好唔甘心就咁放棄嗰種掙扎

算啦
如果人哋有另一半都肯同你一齊
他日一樣可以有同樣情況
放手啦

樓主幾多歳？
如果樓主唔係年紀太大，其實仲有大把market, 可能好快鐘意第二個

我都明白 抽緊身

巴打 你好長情十年

exactly

都二十中了話大唔大 話細唔細

你咁諗其實好成熟好識諗但一諗到你人生咁就錯過左佢...

成半年搞咩拖咁耐呀 三個月內要行動啦 趁佢之前仲單身

建議佢切柒？

隨時收埋幾個兵仔
個個都以為自己只得一個對手

你太自私美其各話關心，其實係破壞緊佢同其他人嘅關係。
快快抽身。

咁係咪連朋友都唔應該做？好想搵返佢

繼續be fd只會令自己心裡更難受
亦都阻礙住你搵下個available嘅女仔嘅機會
因為你個心都已經放咗喺呢個女仔身上
你只會一直沉
沉到你會打破自己嘅價值觀
三思

沉船
巴打回頭是岸

將佢變做網友
喺虛擬世界裡面繼續關心佢咪得

人生本來就充滿住各種追求
優柔寡斷 為自己太設限
恐怕一生會錯失唔少機會
唔剩只愛情

自己的人生 自己話事
自己的幸福 自己追求
上網問人意見
唔會得到一致的答案
畢竟大家的行為模式丶處事手法唔同

成件事的內龍去脈
只有你哋兩個至最清楚
搵機會大家開心見誠溝通吓
話唔定有意外收穫呢

你點肯定對方同男友的關係
係咪已經危危乎
若果佢對你一樣有強烈感覺
慢吓手叠埋心水同你發展

做人要勇往直前
唔好吓吓靠估

你以為可以一直留係佢身邊 但人地都係咁諗咩？ 咁需要你咩？定心入面當你普通朋友咋

而且其實大時大節佢咪又係唔見咗去陪男朋友 佢放假會成日覆到你咩？ 你唔會覺得辛苦成日等佢覆咩？人地中意唔覆你又耐得人乎？你又唔係佢邊個

長久落去搞到自己係standby角色 苦了自己又浪費時間係一個未知數 到時人地結埋婚你就得個吉

過來人話你知 回頭是岸吧

咁可能我呢個過來人屬於特例

當時的男友被人飛咗
我就變咗佢正式的女友了
不過好快就發覺佢點解被飛

因為佢平時工作好忙
長年冇乜時間喺香港
就算喺度每日都工作到夜深
半夜三更仲覆唔同時差的人啲email

佢係超級工作狂
根本唔需要女友
只係需要一個人幫佢打點日常大小事務
我不單係私人助理丶財務顧問
仲係管家丶維修員丶姐姐
處理埋佢原生家庭的各種問題
間中仲要幫佢做埋功課
(佢係好忙，但忙之中又堅持進修）
得閒至望我兩眼
所以漸漸地
佢變成我爸爸了

而家...
我有一個自己搵的爸爸
算係填補到童年其中一個缺失

多謝你既建議呀巴打你句勇往直前講得好好
比到inspiration我

我明你講咩做人或者要知進退

你拍拖拍到咁撚樣仲覺得自己嘅經驗值得其他人借鏡 ?

工作狂就專心工作啦 仲溝女 on99

咁嘅男人你都痴埋去 不如出嚟做雞仲均真啦 ?

唔係談緊戀愛就唔好當自己係女朋友啦

真係可憐到我都有 d d 咁多心 up

咁勞氣做咩？
一開始彼此就係互相扶持的朋友
(嗰陣我經歷緊人生低潮）
何況自己的工作都好忙
日日朝八晚九
做唔哂仲要星期日自動OT
間中又要出門
咁嘅相處方式ok喎

每一pair的形式都唔同
兩個人搞得掂時間分配
冇話咩大時大節 邊個陪唔到邊個 就冇問題

你試下搞我條女
我一定搵人笠你麻包袋打你一身

樓主，小弟已經衝咗，爆死埋，自己保重

佢有男朋友定點？

冇男朋友但係我比佢reject咗

起碼都試過啦無憾架啦 感情既野盡左力就可以了 別勉強

等 我都等緊

好事嚟
希望你學到表白係基於你肯定知道佢會受嘅時候先做嘅野 而你覺得有機嘅signal 同女仔想你溝佢嘅signal 中間有好大落差 唔發現呢樣野你表幾多次白 個後果都差唔多
唔好再on99 抱住試吓/唔想後悔之類嘅心態去表白 咁做仲衰過賭大細

搶佢返黎lo 你都係想有人咁講者
老實講 條女比你搶到 佢未來又咪咁比人搶走
你咪撚同我講 搶返黎係認真呀 新鮮感過完
你又咪尻痕佢閪痕 溝返D單身啦 仆街

想知個女仔有咩咁吸引你
好靚女

呢啲野係要還
佢應承同你一齊既
日後你等戴綠帽

樓主小心唔好做第二個比人拉呀

各方面都好好 我自己都不自覺咁鍾意左佢

放心 抽緊身 唔會背棄自己既原則 有仔我一定唔會去馬

抽緊身 我未去到咁唔理性

敵人只得一個

可以做朋友，但唔好越界，有朝一日人地分手你先去追。未追之前你都可以繼續識其他女仔。

收到哂 多謝你 希望我可以用時間慢慢放低佢

你咪只係係網絡關心佢
唔好約佢見面
條線就set係到
做人第三者都係無好下場

你真係同人做friend咪得囉
如果你真係鍾意人, 你好辛苦架
約佢飲酒, 飲多2杯, 你就會做錯事

屌左先，睇下可唔可以屌出真愛情。

溝啦 等你知道自己只係個死毒撚

你做人都幾冇原則
扮曬聖人咁站係道德高地
又想上黎搏人認同你
垃圾狗公

你辛苦就自己搞掂啦，總之去馬就厹仆街死

溝到就唔係狗公，溝唔到先係。

溝唔溝到都係啦

狗公本身就係無撚用先叫狗公，溝到就唔係咁講。你唔鍾意佢行為一回事

都試過
最後諗通左，如果冇得屌嘅情況下仲想唔想同佢做朋友
想就認命，唔想就下位

厹係女都啱狗衝撲埋去，成功溝到一個本身有仔嘅女只可以話係一隻達成咗目的嘅厹，因為本身走去溝人條女已經係仆街厹行為

你嘅對手只有一個

你都on9
你以為條件接受男人好意你覺得好意思？
你有乜可以比到人

好傾都係想討好你引起你注意好感
唔通有負能量都同你傾咩，個d就真係朋友啦

無條件接受

建議=屌醒
醒啦 客觀事實就係人地係有男朋友
唔好搞唔多 最近溝唔到工又無埋就柒撚蒙蒙
溝過第二個分散下注意力啦ching

洗唔洗咁啊 你同佢經歷左好多咩個兩個月